好多人都對太極有誤解以為係呃細路，但其實真正既太極係唔講得笑。。。

元素攻擊

硬化術

佢哋啲太極練喺把口度，一輸咗就搵理由，四兩撥千斤耍走

dllm 我以為睇緊俄佬功夫大師